如果我係港鐵既話 就會全數支持傷者

既醫療同康復 講真購我地咁多錢 有事既時候拎返少少出嚟都唔過份

岩

推到肯比囉🤔

佢可能會，大不了之後再加價

點都加架啦 d錢幫到人條氣都順d